[好多圖] 法國Elkie莊錠欣染左髮之後好似Krystal同允兒

點睇覺唔覺係咪好似?

唔係

除左唔西面之外其實都幾似

DADA 高汁

有d似男扮女

Thx初龍ching ><

你有性別認知障礙?.?

西面水晶牙牙絲😂

驗眼啦巴打

似top

Elkie唔識西面ga sis

啊😂

染完之後好似白蝕 唔襯佢

好多圖喎
送多張比你吖

Elkie

而家咁Mk嘅
都係做Tvb on call 嗰個佢最正

其實未染都有D似

唔似囉 krystal同yoona靚好多喎Ching

明明以前黑鬼咁既膚色 點解依家可以變左做女鬼咁既膚色

似條撚咩屌

白髮魔女

好恐怖
好似畫皮條女

好撚樣衰呀屌

D粉絲影相又會整白
化妝又白

依個真

佢學生果時靚d
而家真係人唔似人鬼唔似鬼

你調轉左喎Ching

黑咩鬼呀, 冇化妝係冇咁白ga啦, 邊有黑鬼咁誇張= =#

韓國女團手手腳腳都會化到勁白

sis你記唔記得上年今日係4m cb
咁快就一年

白到成隻鬼咁

其實佢都唔差 樣又ok又唱得
唔明點解香港咁多人係都要搵位挑剔佢 葡萄撚

唔漂好睇好多

唔靚

Agger

似條撚
我水晶bb不知正幾多

不嬲香港人最睇唔起嘅 就係香港人

Yes

原來咁快
第一隊中意既女團啊
絲係咪買齊哂佢地D碟啦?

無一忽似 樓主洗唔洗驗下眼

邊忽似允兒？

除咗個樣之外都幾似

果陣好似做左練習生無幾耐就有得出道 一出新聞勁多香港人狂鬧佢質疑佢
未睇過佢出新歌同表演就鬧 唔知咩心態

其實我覺得elkie淡妝靚好多

化到成隻鬼咁

冇咁多錢啊sis

我有幾隻放左係到 冇開過

我都有兩隻未開封既

打左美白針？

個鼻唔靚

個個女idol都一定會打

我覺得佢幾靚嘅，但krystal同yoona明顯靚好多 真係有種氣質

我覺得似孝淵

典解唔開？

西面人邊忽有氣質

髮色？

靚到呢
點解香港人係都要搵野反 睇得唱得跳得 又無講愛國言論 就連上節目主持叫佢講中文佢都係用廣東話講

雖然唔覺得似
不過都巧靚ar

我都覺

係 都唔明點解咁憎佢
講真佢既加入真係都幫到Clc wo
以佢咁短時間練習生日子
出到黎真係唔差

依樣真係主動提用廣東話
咁嘅舉止都加返d分啦
樣你認為唔掂嘅我同你駁都冇用，各花入各眼
論新人係比上不足比下有餘，可塑嘅

各有各眼光姐

死人化妝 白到咁 嚇鬼呀?

見到人地子瑜咁多台灣人支持但係elkie就無人支持真係鄧佢慘

一點吧

好撚柒喎

呢個look順眼好多

同一個整容醫生

個臥蠶 假到

白髮魔女傳

反韓撚+踩港撚一齊反

有冇片

好撚憎韓國同kpop
但呢個女仔都算香港之光
睇埋樓上巴打講話佢主動講廣東話真係

同埋都真係幾靚
睇返佢拍on call果陣個樣同依家個樣都仲認到，就算有整容應該都唔係大執掛

個頭既顏色真係唔好
之前好啲

其實睇翻出道前個樣同而家已經無分別
大家成日用黎比既老表同on call 2已經係3-4年前既事
即係中二三同中六個樣變左都好正常 青春期呀

加爆分 同蝗+2簡直天與地

但係柒白個頭真係唔得
之前好樣d，染白左成個臭閪咁

唔明點解kpop咁鐘意整到d後生女仔成隻雞咁

收嗲啦 死gay佬

莊錠欣好正喎
支持香港人

係靚嘅，不過同yoona冇得比

其實佢地依加話轉style 但真心個style唔襯佢地 咁細個行呢d路線成個細佬仔扮大人咁

好多人盲反

幾靚呀

香港最多呢D人 永遠覺得隔離飯香, 見係自己人就踩左先

仲有

寫繁體字+教人講廣東話

教成員講“我係傻瓜”先經典

即係咁每個人都唔同命唔同人生路
錠欣去到韓國成為明星係佢嘅努力，負出咗時間練習
有時睇返之前啲人留言話搞錯佢有得同邊個邊個同台，背後好多辛酸野大家都未必知。唔好咁主觀嘅
仲有話佢以前性格點點點講真，你日日對住佢咩，咁鍾意講以前？月會圓人都會變啦。我地係欣賞佢嘅表演，台上嘅光芒。
鍾意就鍾意，唔鍾意就唔鍾意，唔洗咁多藉口嘅

係咪未見過krystal同允兒咩樣

唔似

未染好睇啲
樓豬要及早求醫

認真講句 靚唔靚依家野好主觀 你覺得佢係女神 啫 唔代表其他人都咁認為架 更何況又唔係踩到一文不值 大家咁緊張做咩

香港特色

佢的確係好厲害，外國人係kpop做到主唱真係少之有少。
多數都係做外表擔當或者領舞，唔會唱得好多句
好少少嘅都係做rapper

快D去喇

搵5返條片

Elkie真係好勁, 做埋主唱+形象擔當

好正， 香港人黎？

純正香港女仔

點解韓國咁多呢啲成班女對住鏡頭搔首弄姿，作撚晒狀嘅女團？

係咪因為班韓仔好鍾意？點解咁嘔心

呢啲4min造型套落clc到好難頂呀

死開啲啦

Sad but true

支持

聽講係早幾次cb既風格都唔成功所以先轉style

仲有今次個style係淫雅有份設計, 所以係會核突D

曝光率低綜藝少垃撚圾公司
過黎都要屌下CUBE先

絲

澯美染左金髮
- 完 -